situational assessment test 其實是咪同一間公司 唔同role 要求都差唔多

真心想問，situational assessment test 其實是咪同一間公司，就算唔同role 要求都差唔多